支那新上任發言人趙立堅 又柒咗

佢like咗個用病毒維尼習大大做icon嘅留言

俾上邊班反賊發現左

係特登咁做 定係唔識睇英文啊

睇嚟佢同華春瑩一樣要落台了

永遠懷念你呀

條友變曬錢出黎做小丑🤡

睇嚟支那黨爭去到如火如荼嘅地步呀

已經柒咗好多次 上任短短時間

沖出黎柒

之前好似follow 蒼井空

係咪有心唔想撈

我諗佢真係蠢

唔係大家都唔知美軍可以係中國自出自入
當中國後花園咁國安係0作用力

推上國際

個cm仲要係寫wuhan virus唔係寫covid

呢條友可能係手足黎 講完啲嘢辣慶美國 宜家又like呢啲圖

太叻會出事

花式自殺

雜種係我就唔忍啦 炒咗佢

成個支那政府都係蠢人

品蔥派去既內鬼

直接送去再教育營

加速主義

你地唔明咩叫低級紅